連登仔愧對死咗嘅同伴

抗爭時間長了，但係唔好忘記呀屌你老母
有時間諗燒村呢啲on9野 不如聚焦番五大訴求啦
光復香港時代革命 你覺得靠還拖劈友放火會達成咩?
對唔對得住呢幾位手足呀

我們永遠不會忘記

永不忘記

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

愧你老味，手足條命緊要定訴求緊要？連屯元天手足嘅人身安全都保障唔到，點令佢哋下次放心出嚟，佢哋唔出嚟點樣爭取五大訴求

請問有沒有文字版方便SHARE

咁樣入去勇武就叫保護人身安全呀?
今次入完去 下次啲手足去完第二度返嚟 有冇人保護佢地?
燒村呢啲行為根本為發洩，實際冇功能可言

邊個話入去一定要燒村

自己睇吓出邊啲Po

次次大遊行都要屯元天班手足山長水遠出嚟，但佢哋嘅社區比黑幫破壞甚至白色恐怖嘅時候我哋嗰入返去幫佢哋

同意，入去唔係為搞事

不過如果俾人搞我哋會還手

村可以唔燒、祠堂可以唔拆，但點都要入元朗，話比班鄉黑知香港人唔驚佢哋

因為佢地自殺時未發生元朗事件姐
唔係會加埋落訴求到架啦

我都好想保護呢班巴絲
然而星期六日入元朗嘅象徵意義大於實際作用
呢兩日根本唔使勇武 更加唔使痴線到還拖劈友放火
有圍村狗打你咪自衛 就係咁簡單
班撚樣真係要打 等下次大遊行次後伏擊都打到
真係想守護佢地 咪組織民防隊取代警狗

推

如果係咁，我覺得個訴求會係徹查警黑勾結/解散警隊嚴懲圍村狗etc
唔好將重點放係民鬥民嘅手段就ok

我一定會 唔可以畀共匪成功散播恐懼

唔入元朗發聲只會令到每次大遊行之後班手足都有機會比班鄉黑伏擊，更甚呢種劣行會蔓延去其他區，可唔可以唔好咁撚自私

我撚有講過唔入去發聲咩
星期六日必須入一定入 但係唔可以用燒村呢啲on9手段

咁咪得囉，最緊要多人

Sor，覆嗰陣冇睇到你上一個留言，手段呢啲嘢可以再夾，但到時見

唔好話呢幾位啦，星期日中彈嘅義士，已經比人帶風向帶到無人理

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

保護一日就當保護左

大家手足無須多言

喊住推

永不忘記

認同
第一燒祠堂燒村一定辣著班牛屎垃圾ge火 覺得俾我地毀左地頭 只會變同我地有血海深仇
隨時第日周圍搞鳩我地手足
再者 一對打一定會越來越激
牛屎佬隨時攞刀 又殺紅左眼 一定有手足出事
然後大家又極度憤怒之下再提升武力
變成惡性循環
係呀 一定要保護元朗手足 但到區外手足散晒 d怨氣咪又落返去元朗人上面
特別住近村嗰d巴絲 俾人認到真係有危險

好欣賞好欣賞勇敢 亦覺得還手係需要 但同牛屎生蕃硬碰硬真係無咩益處
依家 至少 都叫逼到d狗拉返d牛屎 (雖然拉既都係二打六)
唉有更多本土/國際輿論俾壓力拉佢地 就好d

有班人好撚煩,
各區連儂牆,各區示威,次撚次都話失焦
但係結果政府一次又一次比人迫撚到醜態畢露,狗急跳牆到出埋黑社會
根本就愈來愈聚焦,愈來愈明確,全部活動指向同一個方向,掃蕩賣港勢力

冇忘記,亦冇愧對
咁你有咩遠見同計劃?
大家都好攰, 唔好再出嚟為放負而屌啦好嗎?

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

冇咩遠見
和理非入元朗就得

我都覺 燒村無意思
叫反對黑社會暴力已經夠

打主線先啦！元朗個單 君子報仇十年未晚

你岩

依家of咪搞掂牛屎佬先，就等於成場運動完結？

又黎主線支線問題，由始至終，冇人忘記過

真係唔想再有多任何一個人犧牲

就算入到元朗
五大訴求都一定include入去

依家鄉黑勾結
你話愧對死左既同伴

你又記唔記得四年前
警察同黑社會夾埋打7旺角堆手足？
果啲好多仲坐緊

我地都係向緊同一個方向行緊
你出少日西環唔使死架
但我地一日唔去搞佢地
佢地都係覺得香港人好好恰

同埋無人忘記死左既義士

光復香港，時代革命

屌你老母，望清楚啲死諫啦連登仔

黑解呢個post咁少人推啊
因為三毛唔推囉

佢根本就騎劫d死左既義士意志

繼續搞分化啦你，屌你老母

我冇講過唔入去
但係還拖、互毆、挖山墳、燒村搞掂唔到鄉黑
我相信和理非同呢類下下策之間，有好多可能性

佢地要還呢筆債 我地亦都有好多方法追數
但係一定唔會用燒村挖山墳還拖呢啲on9戰術

已經唔係兄弟爬山嘅問題
殺入圍村係jm9?

我相信佢地嘅意志唔包括用極端手段發洩義憤

乜野極端呀師兄

你係咪痴線到以為真係入元朗殺人放火呀
依家唔係幫派衝突wo
表達訴求呀，但都要預防俾牛屎打，所以要裝備保護自己

個事實就係今朝有好撚多連登仔話要拆咗個圍村

我自己都會full gear入去啦 但係唔會搞人囉

係講晒啦，做你岩睇就兄弟爬山
做你唔岩睇，就唔係兄弟爬山既問題

強調一次，去元朗唔係殺人放火，唔係入圍村打家劫舍
同之前光復上水，沙田冇分別

咁大家努力啦，總之就唔會學班牛屎見人就打
但佢地要黎挑釁就無任歡迎

我再強調一次 光復元朗係共識 唔存在分化問題
但係部分連登仔鼓吹用武力報復圍村佬 呢一點不但同以往光復上水沙田有別
亦都超出正義之師嘅底線 唔係兄弟爬山嘅問題